msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartUp\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: PoAutoTranslate\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "(hh:mm)"
msgstr "（ HH：MM ）"

#: app/views/customers.html
msgid "A Codice Fiscale or a P.IVA is required"
msgstr "À Codice Fiscale或者税号是必需的"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "A customer name is required"
msgstr "一位顾客姓名为必填项"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A date of service start is required"
msgstr "服务开始的日期需要"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A duration must be in the form 'hh' or 'hh:mm', and at least one minute long"
msgstr "持续时间必须是在形式' HH'或' HH：MM “ ，和至少一分钟长"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A location of service is required"
msgstr "服务的位置是必需的"

#: app/views/register.html
msgid "A password is required"
msgstr "需要密码"

#: app/views/customers.html
msgid "A phone number is required"
msgstr "电话号码是必需的"

#: app/views/customers.html
msgid "A street address is required"
msgstr "街道地址是必需的"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "A user name is required"
msgstr "用户名是必需的"

#: app/views/nav.html
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/views/customers.html
msgid "Add new customer"
msgstr "添加新客户"

#: app/views/users.html
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "An email address is required"
msgstr "电子邮件地址是必需的"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "An operator is required"
msgstr "操作者需要"

#: app/views/footer.html
msgid "An update is available: do you want to load it now?"
msgstr "有可用的更新：你现在要加载它？"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "An update is ready"
msgstr "更新已准备就绪"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Are you really sure to remove service report"
msgstr "你真的确定要删除服务报告"

#: app/views/users.html
msgid "Are you really sure to remove user"
msgstr "你真的确定要删除用户"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id"
msgstr "验证ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id of the user"
msgstr "用户的认证ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id:"
msgstr "认证编号："

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider"
msgstr "身份验证提供程序"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider for the user"
msgstr "为用户身份验证提供程序"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar"
msgstr "阿凡达"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar image of the user"
msgstr "用户头像图片"

#: app/views/customers.html
msgid "C.F./P.IVA"
msgstr "C.F./税号"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is being initialized"
msgstr "缓存被初始化"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is in unknown state"
msgstr "高速缓存是未知状态"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated (probably the manifest is unreachable)"
msgstr "缓存不更新（可能是明显的不可达）"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated because you are offline"
msgstr "缓存没有更新，因为你是离线"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is obsolete"
msgstr "Cache是​​过时"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is up-to-date"
msgstr "高速缓存是由最新的"

#: app/views/footer.html
msgid "Cache status is"
msgstr "缓存状态"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Checking for the presence of an update"
msgstr "检查是否有更新的存在"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale / P.IVA"
msgstr "Codice Fiscale/税号"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale contains invalid character(s)"
msgstr "Codice Fiscale包含无效字符（ S）"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale control code doesn't match"
msgstr "Codice Fiscale控制码不匹配"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale or P.IVA of the customer"
msgstr "Codice Fiscale或客户的P.IVA"

#: app/views/footer.html
msgid "Company logo"
msgstr "公司标志"

#: app/views/register.html
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/views/home.html
msgid "Connect using one of your social accounts, or log in with these credentials:"
msgstr "连接使用你的社交帐户之一，或与这些凭据登录："

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "与Facebook连接"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Google+"
msgstr "跟谷歌+"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Twitter"
msgstr "连接与Twitter"

#: app/views/nav.html
msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

#: app/views/footer.html
msgid "Current language is"
msgstr "当前语言"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer Card"
msgstr "客户卡"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer email address"
msgstr "客户的电子邮件地址"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer name"
msgstr "客户名称"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer phone number"
msgstr "客服电话号码"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer street address"
msgstr "客户的街道地址。"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer's signature"
msgstr "客户签名"

#: app/views/nav.html
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date of service start"
msgstr "服务开始日期"

#: app/views/customers.html
msgid "Delete customer"
msgstr "删除客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Delete service report"
msgstr "删除服务报告"

#: app/views/users.html
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Downloading an update"
msgstr "下载更新"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration"
msgstr "时间"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration of service"
msgstr "服务时间"

#: app/views/customers.html
msgid "Edit customer"
msgstr "编辑客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Edit service report"
msgstr "编辑服务报告"

#: app/views/users.html
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
#: app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/views/customers.html app/views/users.html
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "Email address is not valid"
msgstr "电子邮件地址无效"

#: app/views/users.html
msgid "Email address of the user"
msgstr "用户的电子邮件地址"

#: app/views/users.html
msgid "Email of the user"
msgstr "电子邮件用户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: app/views/customers.html
msgid "Filter customers"
msgstr "筛选客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Filter service reports"
msgstr "过滤服务报告"

#: app/views/users.html
msgid "Filter users"
msgstr "过滤器的用户"

#: app/views/nav.html
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/views/login.html
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘记了密码"

#: app/views/users.html
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: app/views/about.html
msgid "It allows the management of customers, orders and service reports."
msgstr "它允许客户，订单和服务报告的管理。"

#: app/views/about.html
msgid "It is open-source, fast, compact, extensible, resilient, international and mobile."
msgstr "它是开源的，快速，小巧，可扩展的，弹性的，国际化和移动。"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location of service"
msgstr "服务地点"

#: app/views/home.html app/views/login.html
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/views/nav.html
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: app/views/customers.html
msgid "Name"
msgstr "产品名称"

#: app/views/users.html
msgid "Name of the user"
msgstr "用户名"

#: app/views/customers.html
msgid "New customer"
msgstr "新客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "New report"
msgstr "新报告"

#: app/views/users.html
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "No update is present"
msgstr "没有更新存在"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Notes"
msgstr "注意事项"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Number"
msgstr "数"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "N°"
msgstr "车次"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator"
msgstr "运营商"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator of service"
msgstr "服务运营商"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator's signature"
msgstr "工作人员的签名"

#: app/views/nav.html
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "P.IVA"
msgstr "税号"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA contains invalid character(s)"
msgstr "税号包含无效字符（ S）"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA control code doesn't match"
msgstr "税号控制码不匹配"

#: app/views/login.html app/views/register.html
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation doesn't match"
msgstr "确认密码不匹配"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation is required"
msgstr "确认密码是必需的"

#: app/views/register.html
msgid "Password is not sufficiently strong"
msgstr "密码是不足够强"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number is not valid"
msgstr "电话号码是无效的"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Place"
msgstr "地点"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Preparing the downloading an update"
msgstr "准备下载更新"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app/views/customers.html
msgid "Print customer"
msgstr "打印客户"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Print service report"
msgstr "打印服务报告"

#: app/views/users.html
msgid "Print user"
msgstr "打印用户"

#: app/views/users.html
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: app/views/home.html app/views/register.html
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/views/login.html
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#: app/views/users.html
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/views/users.html
msgid "Roles for this user; click to slide through all states (RW -> R -> W -> none)"
msgstr "角色该用户;点击滑过所有状态（ RW-\\u003e研究-\\u003e W-\\u003e无）"

#: app/views/users.html
msgid "Roles of the user: green color indicates permission for read and write, yellow means only read, blue only write, and red no permission. Sections are: 'u' (users), 'c' (customers), 'o' (orders), 's' (service reports)."
msgstr "用户角色：绿色表示允许进行读取和写入，黄色表示只读，蓝色只写和红色没有权限。栏目有： “U” （用户） ， “C” （客户） ，'O' （订单） ， “S” （服务报告） 。"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report"
msgstr "服务报告"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report n"
msgstr "服务报告N"

#: app/views/nav.html
msgid "Service reports"
msgstr "服务报告"

#: app/views/nav.html
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: app/views/customers.html
msgid "Street address"
msgstr "街道地址"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is already in use"
msgstr "该客户名称已被使用"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is not valid"
msgstr "这个客户名称无效"

#: app/views/home.html
msgid "This is"
msgstr "这是"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can nor read nor write"
msgstr "该用户也可以读也不能写"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read"
msgstr "此用户可以阅读"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read and write"
msgstr "这个用户可以读取和写入"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can write"
msgstr "此用户可以写"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can't access"
msgstr "此用户不能访问"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is already in use"
msgstr "此用户名已被使用"

#: app/views/register.html
msgid "This user name is already taken"
msgstr "此用户名已被使用"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is not valid"
msgstr "该用户名无效"

#: app/views/customers.html
msgid "This value is nor a Codice Fiscale nor a P.IVA"
msgstr "这个值是也不是Codice Fiscale也不是税号"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Time of service start"
msgstr "服务开始时间"

#: app/views/nav.html
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: app/views/users.html
msgid "User email address"
msgstr "用户的电子邮件地址"

#: app/views/users.html
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: app/views/register.html
msgid "User name is not valid"
msgstr "用户名无效"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/views/login.html
msgid "Username / Email"
msgstr "用户名/电子邮件"

#: app/views/nav.html
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/views/footer.html
msgid "You are offline"
msgstr "您是离线"

#: app/views/footer.html
msgid "You are online"
msgstr "您是在线"

#: app/views/register.html
msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

#: app/views/register.html
msgid "Your password"
msgstr "你的密码"

#: app/views/register.html
msgid "Your password, again"
msgstr "您的密码，再"

#: app/views/register.html
msgid "Your user name"
msgstr "您的用户名"

#: app/views/login.html
msgid "Your username or email"
msgstr "您的用户名或电子邮件"

#: app/scripts/app.js
msgid "cached"
msgstr "缓存"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/scripts/app.js
msgid "checking"
msgstr "检查"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "customers"
msgstr "客户"

#: app/scripts/app.js
msgid "downloading"
msgstr "下载"

#: app/scripts/app.js
msgid "error"
msgstr "错误"

#: app/views/home.html
msgid "home page for non registered users."
msgstr "主页非注册用户。"

#: app/scripts/app.js
msgid "initializing"
msgstr "初始化"

#: app/views/about.html
msgid "is a web application for (smart) start-ups."
msgstr "是一个Web应用程序（智能）创业。"

#: app/views/nav.html
msgid "logged user"
msgstr "登录的用户"

#: app/scripts/app.js
msgid "obsolete"
msgstr "过时了"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: app/views/home.html
msgid "otherwise register a new accout and log in."
msgstr "另外注册一个新户头，然后登录。"

#: app/views/home.html
msgid "password:"
msgstr "密码："

#: app/scripts/app.js
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "servicereports"
msgstr "servicereports"

#: app/views/home.html
msgid "the home page for registered users."
msgstr "首页注册用户。"

#: app/scripts/app.js
msgid "updateready"
msgstr "updateready"

#: app/views/home.html
msgid "username:"
msgstr "用户名："

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "users"
msgstr "用户"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "Ñ"
